希望各位高登仔堅定不移支持牙joe

慘
比垃圾搞到咁

支持joe都負皮 有無天理

以事論事，巴禾琴晚真係垃圾表現wo

橙，決定以後5再出post

呀Joe是無辜的

支持阿Joe, 所以以後不在高登出post，以免加重佢嘅負擔

Joe hart喎
你現正身處體育台，覆post前睇清楚先啦屌

又要推我個post